騰訊（700）訊心支持股價區 第24回

不過過睇左幾日呢個forum
勸大家唔好玩牛熊
贏幾多都冇意思
幾廿年人最後都係推介玩正股

你又講到自己美國證券退休

又唔比理由支持論點只叫人信

你平時點幫人買股票

熊軍手足再召集區

逃生門已關

熊佢老母

look落山啦

又跌LU

碌落山

依到重有無熊軍一齊作戰

熊軍巴打

37Ｍins 港女就高潮咗...
得返40點

今日收355熊軍話好唔好

唔夠好！

我要收360

可以訓下
等陣起身數熊錢

你到底係熊定牛果邊

15分鐘插250點

轉跌了...
上証今日都無升過

一日熊軍一世熊軍

行不改名座不改姓

落去打完360靶就轉投牛軍

屠完牛就升啦
到時咪牛囉

我問佢呢一刻~
當然屠過牛就會轉生 (熊轉牛)

上證又跌

今日個市都係閪架啦

今日係技術反彈

但後市都係弱

排左隊360入

700 Go! 去番340!

360今日難少少
聽日都d機

愛股吉利又比人洗倉

做mud9

推落365 食肥牛未

吉利等下佢比大戶吉完先入

有人巴打敢跳過去吉利做熊軍

點撚樣呀有2個post既

吉利真係虛火嚟

果個無topic 顯示唔到我地正股嘅訊心支持

想當年我十蚊入牛真係日日贏到食半島

今日比人洗倉

收到風大戶話比啲空間我地牛仔抖下

今日中午收可唔可以跌落370先呀

一d都唔難
我望呢兩日最低365

收到風 今日要轉向審判熊仔叛徒

閱文 雷蛇 易鑫

日日新低

報紙又唔知呃左幾多新手

仲揸緊兩手雷蛇

易鑫post先好笑
今日低位明日高位

仲有眾安

升升升

易鑫真係閪中之霸

無高位日日插

出左咁多日一道逃生門都唔見

眾安我仲有手65蚊

恆騰同百仕達 先大撚獲

今日收工

D訊心突然返曬嚟

你恆騰都叫升過

睇下隻易鑫

一日比一日低連彈都唔撚彈

成個閪市弱撚到

反抗都無力比人任屌唔嬲

聽日重要星期五

最後逃生門

現場報道 : 大手買賣盤拉近到得番 1% , 賣家越戰越勇

樓主隻熊擺左幾多日

內銀 內險 車股全部廢到

360 食唔食倒

我走左好多轉

總知前後熊仔幫我搵左好多個加大嘅機會

招商唔係好硬淨下咩 ?

又加左注熊 等睇1130-1200 插熊

有人想支持下5號仔

佢好努力表現緊

咁內銀主要睇1398 939 同3988

全部出避雷針

肉銀之前高位走撚晒

期指好似想轉低水

想下恆熊先

連巴好似撈唔少喎

準備爆落

有無興趣收契弟

識自己去廁所 識自己去散步

一個收一雞野就多個細佬

370一穿又會人踩人

我今日放晒700入左5號仔，然後入埋700熊
依家等數銀紙

入左恒熊同騰熊 等下晝數銀紙

識貨

370又準備試血肉長城

日日都係咁

不過好唔好擺到聽日先數銀紙呢 又怕太大貪

今日穿一穿,我覺得真係信心崩潰

即日走啦，個市 chok 到咁

比我即日食,賺左先,錢賺唔盡,聽日又係一場新局

日日咁俾人隊，幾有訊心都有崩嘅一日

我昨日隻熊(恒),今朝都驚咗一驚
暫時諗住睇到15:55再算

臨收市平
聽朝開高先再put過

牛軍好勇

非常認同，個市太 chok，係牛定熊都未知
日日執就穩陣d

你問我其實值得搏

聽日星期五走貨唔過周末

而且金仔同侵侵單野

聽日跌嘅機率大過升

我會搏唔知你呢

對 今日落多少少我就即執 聽日睇下再玩
決戰格仔王

Ｄ 友真係好貪心，成日想買近牛以小博大

可惜，一次又一次做大戶點心

重熊

成十萬貨

好驚

佢38X個陣入，以為今日到360就走

strong hold bear

極限操作,真係好難...個市咁CHOK
不過我諗有連巴食到既

好驚下次唔知到咩板塊洗倉

車股 手機股洗完

之後會唔會到賭股 內房 同 內銀呢

洗內房

今次食到５０％， 心雄下次買大d, 跟住打靶咪乜都無囉

屌,吉你汽車又跌多過5%
今朝唔似係DL添喎

其實洗內房最似樣

3333 1918 年中爆得咁西利

即刻去睇下有無熊買

當買下六合彩

有意思，搵下先

370已穿

尋日追左2萬貨。今日再追多2萬貨
等穿360 執幾皮走人

輸左唔好怪我

我當買六合彩咋

買易鑫真係除左ipo之外冇人賺咁濟

有冇心水NUMBER?

唔會啦。
但好似無咩３３３３熊

日日執可能 miss 咗個跌浪
你比我貪少少喇~~

揸股唔好揸到有感情 分手啦

輪商無咩出熊

3333有三隻其實都差唔多閪

搵到單聲
開多個 post

BIG貴完呢?

騰熊軍係邊

今日都要戰勝歸來

係度

365穿硬 等睇360

發夢今日360

尋日入果隻仲未有肉食

68919 恒大海通三熊A
67491 恒大海通四熊A
66861

風水圖話聽日彈

不了

佢唔似3333同1918果種力道爆上

向下洗倉無咩威力

同埋佢都無熊

我都係

決定留輕倉過夜 聽日睇情況再加碼

貴呀，遲左

星期五彈你jerjer

推背圖有無教你聽日買咩好

不知不覺由375碌到得返368

彈都無力
我d貨又可以擺多幾年LU

法國隻熊隔日食左1,2格價錢

睇個勢今日要洗內房

3883 1918 3333 都向下插緊

閱文...好在割咗肉...得返7十幾

啲人今朝仲追牛係咩心態？

追唔切熊了..

今朝有冇熊仔已經執咗啲呀 ?

我剛剛追左執緊十格

賭徒心態
今朝果個真係逃生門
大戶都算係咁

訊心必勝法

睇黎食埋飯就嚟料

帶好安全帶

大戶擘大個口食多啲咋

買熊 個價跌左
隻熊仲要反跌0.02 真係佩服

勁

368走左先 等升返上370再入熊

係喎
正股同樣係369 今日同尋日差足足2,3格

勇者，我見佢咁貴，唔冒險

牛熊係咁閪

所以我只會係跌市買下熊，唔係坐係到無野做

又抽返上去

咩NUMBER?

69096

呢隻算貼價

十萬熊

你隻野琴日都六成街貨

今日9千萬成交可以唔止六成可能上到8-9成

咁輪商開價闊啲都好正常

同埋依家似條街自己打黎打去

輪商個牌都有開不過後啲姐

執左2000,11點個下食左,執左2千
但成朝無做過野

啲半新股跌得好甘, 眾安就黎到ipo

仲沽唔沽好

劇本好似同尋日差唔多

唔知重持有新股三寶嘅巴打有咩心情

日日創新低咁跌

連死魚彈一下都唔識

日日返工啲血汗錢比人不停咁吸乾

入bear

斬晒
得眾安賺其他全死

早左開始,昨日朝係度妹,下晝先跌
今朝一早高位,一個鐘跌, 而家妹下先
下晝難估,朝早食左先,下晝再睇咩情況

仲死揸住果d 都好硬頸

而家d ipo 個ipo 價跟本已經計到盡
一d 肉都唔比你
第一日見高過ipo 已經要放

我割肉果下好痛,不過現在覺得好在有割
硬頸硬唔過屠刀

賣完佢地走左去高位入700
都係要坐,不過帳面計蝕少左D

370守咗好耐(十幾分鐘)

歐洲盤未起身沽姐

里昂 JP果啲沽得好大力

仲有好多人搏近牛

點解仲有人買牛熊咁痴線

比啲時間人地借錢入牛先得架

同某啲老一代個想法一樣

成日覺得隻股票未賣唔算真係有損失

我呀媽都係果啲咁嘅人前前後後工股輸左十幾萬

佢都係330 494持有者

同買馬搏條冷Q差唔多

仆街個勢 跌返去27000都仲得 仲唔減持 清倉 堆IPO招股都穿撚哂

牛市全輸攻略
新股坐到無肉食，嬲嬲地學人玩７００，接埋火棒

恒指都跌緊

咁又無咁難

有血肉長城頂住
熊仔要晏就先可以食金拱門加大

連登真係普遍大眾嘅散戶買貨心態

睇啲傻鳩po日日叫春但又唔肯止蝕

心諗做乜鳩

係,個日係好唔冷靜既,見700升到癲,但自己個堆要輸
賣完其實應該冷靜下先,咁起碼唔會高位接貨

幾點上上落落,引牛牛?

又 370 磚石底

咁我晏就咪要去執啲三手飯食住先呀

不過真係唔見咗啲極限牛嗌GOGOGO了

8月 3百幾個時試過啦,又係高位買,跌到30X 止左
個時應該扑暈自己算

700 都有機會上返
772 而家都成150倍pe

不過你咪話, 未日牛牛 69190 今日賺好多

370 鑽石底

求下你升番上385比我走

今日逃生門上到375都唔走

是咪一定上唔返400？

要有訊心

扑暈自己擺低比個孫啦

呢隻都真係好玩
郁幾蚊已經可以執一倍

明天星期五, 食埋晏就果轉明天happy friday去金拱門加大

仲搏極限牛果d 真係過大海過三關算啦

正股2018年3月先睇啦

劉璿

今晚掉2000 入去會點

試下就知~

會上樓發達

會上返400仲好穩 但唔會係今個月

都係果句，咁易玩唔會有窮人

今次執到，下次嘔突。

人地投行仲要出 bonus 架

依個月唔似上得返 上返390都好好彩 賭仔博牛就日日食 食到落300 都仲得 落到300今年都仲有50%up升幅

3333啲熊咁撚貴架 不過照買 屌你老母

左手邊果排買盤弱到

連370果條血肉長城都無埋

好努力咁守緊架

等睇穿370 迎接366

真係想試下, 如果佢今晚低位收市的話

根本會同早幾日一樣高開低收

琴日lunch 前又係咁係 370 371 妹下妹下, 下晝一開就插, 不過今日又冇乜不利既外圍因素

2017 keep到350都好靚仔

食飯多人睇, 比啲假象啲假散

弱就係弱，呢個幾星期自己鳩插多，納指都唔係跌好多佢就插到咁

其實都係跌返乾升果段

過左排，人冷靜左，咪覺得４３０有Ｄ誇

真係唔好同人坳頸, 順勢買熊..

琴日買牛最後平手走我覺得自己算執身彩

其實之前都無乜,納DEE都唔係好關佢事架

岩 諗番起自己429高追左都覺得好on9 果陣唔知點解咁衝動覺得佢會繼續狂升 而家當買個教訓繼續坐 仲入左2手376.8 睇下可唔可以打和走

點解日日睇都總咁多

懷疑用700 mark 到恆指打和，縮vol殺衍生工具？

同你差唔多
諗住跌到360就溝番 到時希望打和走

牛市ipo股根本揸唔過

琴日牛都平手走到
神

係，對股票唔應該有感情...

應該順住個勢，你祈禱佢都唔會升返

d熊仔肥肥白白。。。

今日熊軍敗退要去牡丹樓執二手薯條食啦

有無人巴打一齊組團執薯條食

跌左咁很多日
hsi都跌左2000點啦
你QQ都唔升
唔係掛
升返上380好嗎

🤢

本身諗住佢調整到公報業績前個價已經見底, 真係好天真好傻

想食豬屎煙肉薯條

我Ｄ 同事跌到唔想玩了

班柒頭下下all in雞碎咁多

比人打晒把啦

升咁耐又唔見佢地叫春

外圍靚 逼住唔殺落去住 忍左成朝 應該下午就跟返阿爺

都係等緊個機會
跌到咁上下唔信你唔爆升

shit...我放左佢先黎升

咁諗好危險

有乜根據呢？

FF出來？

低能仔

巴打你依隻咩app

講真，高追果d邊有賺過
唔可以怪佢地叫喎

等下年先再入市

每次有人post都有人問

全部清倉格

個市妹下妹下

支持上證繼續拖港女落水

金仔同侵侵又扎行馬
牛仔過夜邊有運行呀
死就死平民,兩條仆街自己隻揪把啦

有冇熊軍揮手區?

唉完全唔知點做

41x入 而家走又唔係
溝貨又冇咁多本錢

想入熊又唔敢

扑暈自己 出年再睇

同你一樣 等出年喇

傻西

你係升果時入， 定跌果時入先

今日由我帶領熊軍向下殺

熊軍最後召集

剛剛由牡丹樓執完二手薯條食精力充沛

今日晚餐要食半島

好快跌到365嫁喇 買左隻熊
等收市前大戶沽 散戶接貨 目標價 一掂365放熊

有咩關係

有咁順利就好

我淨係知而家我好肚餓

我睇淡到 360, 一日 來回 20 蚊對騰訊真係好閒

同之前調整完個反彈力度真係差得遠

我諗有７成老散已經心死

牛軍再止蝕沽貨 真係等死 重貨區 365同360 一定會俾大戶沽到價 2日內應該會到 彈係之後既事

老散果日380已經冇力再守 已經唔敢再入市

你升個時入,就會問你點解430以上個時唔放
跌個時入,又會問你點解400樓下又唔走

其實伊家入仲有d 機

等下次出業績再買都唔遲 總之沽貨離場最穩陣

當呢個post 去得慢既時候
就係買騰訊既時候

咁起碼過埋聖誕

今朝冇食早餐又屙左屎

我當呢個 post 係吹水 post

好價位！強力買入！

之前幾日買落 d 熊真係過幾多夜都得

唔好再講輸到唔敢買

升唔穿380都唔會賣

又做特價

無啦 引多少少牛 就開波食肥牛大餐

再度加入熊軍

引完牛再反手殺落去

大戶到底會唔會放過360肥牛
比佢過到呢個星期

應該唔會 330 都好肥已經

今晚就去打邊爐食肥牛

不要騰，只要訊！！！

牛戰勝歸來了

牛軍大勇

升2蚊就牛，跌2蚊就叫熊

入熊 至少殺到350以下

引夠牛喇

熊仔特價，即刻掃幾手

想加注熊

要反彈啦

牛B死了

升啊屌你老母

牛牛發達喇~

屌你~ 我買咗熊啊~

又引牛

驚咩 上撚到400咩

molamola ,今次做熊掌啦

見左底喇

兩星期前牛軍: 驚咩 跌撚到390咩

反手熊輸埋

唔係跌就升架啦
熊軍唔洗驚
反彈引牛姐

見到d買盤薄過紙

屌，個市真係好難玩

特價時段 有買襯手

家陣玩上唔到 400 就有錢賺咩

熊得

對唔住 係我冇訊心 比我玩埋尼轉啦

做乜唔係插落360

牛與熊掌 不可兼得

聽日實插突

早餐都未食，就要比人拎去開餐

熊軍要殺落去了

有趣，睇你頂得幾耐

成九成係牛，大户唔殺？

堅係似假升

唔知點解

期指高水變低水

我一定擺多一晚過夜熊

正股冇變 熊仔跳升2格半 代表乜

養下先

好似唔只一個大戶, 激戰中~~

熊仔反應慢

儲緊氣

代表乜？

熊軍決定扑暈自己一日

逃生門已開

熊特價

想再溝d 熊Tim

又妹到3點半 ？

有信心 ?

一覺得又會熊佢就牛，但係咁樣諗佢就真係熊

啲熊唔係好跟跌喎

你以為佢真係熊咩? 其實佢又真係牛

下面仲有成堆牛 大把貨

點解嘅真係冇跌

尋日跌六百，今日都軟皮蛇咁

360咁撚貪心

好鬼囉...
但唔知點解,咁鬼都係唔好行動住

有咩熊介紹

差個10$ 姐

已放熊依左幾格。 等佢升多少少再入熊

牛軍大勝

要點先唔貪心 ?

今日係咪假升

4點見真章

收復$380戰線

慘啦，今日唔洗食飯

出咗新熊證

夾熊定引牛

Gogogo

難分真與假

有近熊俾你地買啦

Number ?

落麥記執二手薯條食

我隻恒熊...

熊軍已準備好進攻365

係邊間呀巴打

一齊啦

今日都無錢食飯架啦

熊仔死哂未

等三點一棍抽落去

未走

健康D啦，去大快活大家樂執焗豬唔食果D蕃茄

叫你黎咪爭食
而家金拱門比好少薯條
d 人好少食剩
分開執啦

今朝十幾格無食...

有排跌

依家比人一棍抽上春袋

三手薯條邊度有

Deep v =見底

極限牛咁都死唔去

想做人形蜈公?

屌你老母尋日殺我365.8牛,今日又升到仆街

王者歸來 訊者得救

調整完成
爆返上440

收市先決定~

不要騰，只要訊

坐火箭gogogo

我都出哂post叫熊仔走
你班人都唔信

咩事

告別我的熊仔們 誰沒有得到更多

盲搶騰！

升丫 升丫 殺晒熊仔

逃生門

三手薯條要去屎坑搵了

撚完牛撚熊

戰勝歸來後啦喂

又撚狗

日日都有人扮孔明

抽上殺熊bb

話咁快上返 380

4字頭幾時先撚到

重新入熊玩玩先

唔殺肥牛殺瘦熊

唔玩啦，比返D錢我當無數

有冇牛熊比例圖

直上80蚊

跌左2毫子 熊得

講得出佢會跌
講得出360 - 373係底
叫人走熊都係冇人信我

好在走行快...熊仔仲有手有腳出返黎...

直上4字頭

投降輸一半

咁聽日升定跌呀訓定身呀要

上呀

你自己追post啦
我跌浪頭就講

3點見真章

明明紅燈 轉眼變成綠燈

好友出曬嚟

.18入
.60無走
而家平

出年，認真

700啲牛證超貴

一陣又撚返啲牛

兩邊輪流BIN，下次唔敢太串了

比人殺完一次都未知驚

琴日我都係咁睇 但講就咁講 我就算咁諗冇信心入多一波牛 睇中同有信心睇中 又兩回事既

其實牛軍熊軍都係大戶點心

收皮啦 你地班動物撚 玩正股保平安

想問下正股幾錢入贏緊幾多錢

殺完上，再殺落

qq牛放左先 蝕少少去算 睇位再入返 唔想再坐30蚊

剛剛又加左啲騰熊點算好

211
唔玩動物

我都識講啦
日日講一次 走熊走牛啦
實有一日中

我都係 點算

成個post 9成都講牛熊 痴線
咁多賭徒

基本上個市咁唔定
你買邊邊都大機會輸

因為正股無乜好講
我買熊都係對沖

正股幾時入好

琴日

熊仔唔洗驚既
應該365先反彈
都未到365

但長氣講多次啦，唔好玩牛熊啦

69096 4.9均價
頭先腳軟

下星期再望望

2004年7月

let's go 騰訊 let's go!!
let's go 騰訊 let's go!!

我set左365 800相信今日或聽日成功既
365 800 穩架
信下老人家

大行又玩野

熊仔又升番 睇㴝又係越近收市越升
利申 20萬股熊 平均價.405 冇錢溝了

唔反彈點再跌

不如你貼倉先啦老人家

睇黎700呢個位係day high

引牛姐 唔洗驚

熊軍，go

會唔一日彈上400 chok 上 chok 落點都有嫁啦

佢跌禁多，回調少少好正常

put 左未走
最多咪total lost, 驚閪咩

跌咗咁多點都要彈上

都話咗你一放就升

定力唔夠

咩係 800 呀

屌 又急跌

又向下了

81K 玩牛熊...
我覺得太大了,玩唔起

我隻恒熊

我啱啱先去加熊你去走熊

訊心唔夠點做熊軍

有啲似之前上397嗰轉

屌，明係假反彈，老人家你小心d 棺材本都豬埋呀

真係幾秒一個價位

啱啱上面講完升，下面又跌

又黎一升就追，一追就跌loop

qq撐唔住啦 恆指28300唔夠力再上 熊軍壓境

今日升幅10幾蚊 邊有可能收市唔跌 大戶點都想食左 365 同360 兩個牛仔重貨 食完先食熊 今日熊軍大勝

唔貪，比返D錢我當無數，玩埋呢個月今年唔再玩

我都係呀

有無退錢counter

所以話
大家追咁貼做乜
郁少少就咁

你買熊點都回到本 你買牛就gggggggg

熊軍又win

人地有心撚你有咩計

啱啱加得唔夠多

重係未夠錢加大

訊心花舍 特殊為你開鋪
熊經過你面前都知道

最怕大戶聽日收市先食牛，星期一抽返上去

等睇兩邊都俾拍拍

啱啱睇條 queue 仲想話 377 有啲阻力, 點知就穿咗

跟據連登仔所謂
呢隻嘢無阻力
只有大戶撚狗
條繩想fing 去邊都得

有咩唔岩咪拎出黎講，有必要升咁急咩

700 好玩在就係 chok 得勁嘛

大戶沽貨 等等收市或聽日收市應該食埋365 360牛 咁今年跌幅就應該完

呢兩日應該都係好淡增持，喺條50天線chok上chok落

但係整體趨勢都係向下

佢如果唔大升，條50天線一失守

下個支持位真係去到好低

仆街仔...
5號仔今朝托住碌柒托得咁辛苦
現在大戶唔用佢喇,就唔跟升...仲要倒後多兩格

有大戶沽, 又有大戶接, 好難睇丫~

恒熊唔跟跌...咩事

無啦啦橫行我怕爆單邊

熊軍覺得唔對路就打啦

我一穿380就打不問原因

要守好個操作紀律

今朝低位
太貪冇放

快啲落啦唔該
我會玩少啲㗎啦

熊過唔過夜好，好似好博

外圍都跌 700唔知頂唔頂得住

呢啲市...過晚真係好大心理壓力...開市UN一UN你都死

378.00好多沽盤排緊隊 買盤就集中367.80

巴打係邊度可以睇？

熊我又覺得唔怕喎，跌勢已成，星期五d 人夠唔夠膽揸貨呀

港交所串流報價

呢啲時候仲敢玩牛熊？

騰訊再次逆市帶領垃圾恆指倒升

又妹妹下

牛軍

養到a5級

睇下點

熊信心係大過牛既
不過我膽小...
本來想食啲熊膽補補佢,點知又食唔到

377 又卡住先

再加多注信心熊

太大阻力，一定係逼佢向下

散戶有血肉長城

大戶都有烏雲蓋頂

熊軍
有買貴 冇買錯

你唔放邊有得升

我自己覺得佢真係會再跌，基本上所有分析都係一致向下

但係當自己都落場玩嘅時候

心理質素真係好緊要

雖然係，但揸過夜
大戶點都得㗎
佢地痴線㗎

好撚刺激

賈穿375 了

熊軍再召集

頭先放小小水比牛軍咁串過馬撚咁

要懲罰下佢地

好彩377即入熊
依家又向下

375.8好多沽盤 熊軍上阿

你頭先都好似好燕

記住，一陣兩點九，睇完難兄難弟三點九就知今日熊定牛

歐洲就快開市

你班支那狗重唔走咩

熊軍上呀

就嚟收市過唔過夜好

好淆底

閒錢咪過囉

我先放五手正股支持下你地

日女 搞到我非常不安

3點9先諗啦而家先2點半

真係好鬼刺激個位見過379.4

掉頭又插375

買牛D師兄心理質素真係好勁

仲有個幾兩個鐘

又比人毆春袋啦

大戶真係比咗好多娛樂過我地

一年真係冇幾多日呢啲大賺嘅機會

9 up: 小注博佢收市前隊一野囉, 唔好overnight

之後大把啦
就熊

依個幾兩個月如果跟到波幅樓都買到層返黎

入左廿萬熊等過夜

屌依家先起身

屌，我以為上落又$10幾蚊，好心唔好咁驚訝

慳錢都係錢嚟㗎，一野買左一個月糧

依家覺得好似玩得太大

我信你架啦巴打

頂你啦
我買跌何嘗唔係嚇到標尿

咁chok 發點跟

追開都知唔會點你

抽插港女，人人有責架

少少睇唔透 唔再溝熊住

全日高低波幅12蚊喎師兄

冇料到

阿爺咁插法
我走咗恒熊...係我熊心不足

？

我話依幾分鐘呀叻人

其實不如我地自己開個熊軍區

睇返 d 牛今日可以升成 120%
買大手真係可以去睇樓

唔好鬧交啦

好你開我地人去叫

佢上得咁快跟唔到

大家開心賺下錢

買定離手歐洲準備開市

就係睇呢一個幾鐘

有預感又係mark到恆指冇升跌收市

熊軍係到

無啦啦抽百幾點

歐市就開就對返落黎

大戶cashed

買盤好多老散

恆指就轉燈

與大户同行！屌穿長牆！

就爆啦，牛牛

其實D老散係咪弱智

熊軍再蒲頭

支那人都係信唔過架啦

歐洲BB加油

377放晒，

係

恆指高位又對左二百點

又係到呃牛

撚足貨，要殺人了

日日劇本都係臨收市狠狠的插你一下

騰仔死守緊五十天線
已經預料會失敗

等緊睇跳水
得未

準備
排隊沽

唔想過宵夜,今日穿到365ok?

28300守唔住 睇黎要插多一千點

我喜歡物品高處.....JPG

其實點解會咁做

買牛心理壓力真係好大

買熊今日都有D頭暈

玩埋今次真係收手

訊心支持區 但全部淡友

好快265

已轉身

有信心～～～佢跌

淡友多先會升番上去~

可能有就歐洲開市有人大手買入呢

上到380即斬

希望唔好

原來咁 sink sink sink

上證又跌多31點

港女可以反抗命運嗎

好淡係一線之間，所以最重要有得賺

147 here

想無人做淡去上證
一係死水咁一係插

認命啦

朝早走都有錢執

今日又白做

真係做人唔可以太貪心

牛軍同熊軍都唔緊要

最緊要轉身夠快

唔好死揸

倒蝕緊

仲有9分鐘開市

港女命運到底係如何

可能開咗都冇料到

大黑撚對港女弱小西

港女嘅升幅冇晒

我隻小恒熊齊手齊腳,多咗條毛走返出黎
但真係睇唔明,所以企中間,做返人先

牛熊就快決一死戰

一早改左4點開市啦

Same

過夜定留低好

如果恆指倒跌 , 大戶又有藉口沽QQ

短期逃生門

真係完全睇唔明

閲文急挫9%

不過其實有幾多人仲玩緊王者榮耀

如果用牛熊嚟賺資金玩正股呢？
點睇？

新手：諗緊咁樣做，正常咁儲彈藥太慢。

玩得黎仲要課金先得喎~

冇玩過

長玩正股，短線博就牛熊

700 今日好強喎

大陸人會俾錢睇電子書呢個仲on9

你問下自己玩唔玩得掂正股

可唔可以準確睇到升同跌

同埋輸曬啲錢食唔食到飯

如果全部都係yes歡迎加入牛熊大家庭

我係教育界畜牲

我班小朋友討論手機全講王者同王室

Btw 股價唔係咁樣反映價錢的，明顯700而家呢個價係槓出來的

冇問題架 前提係你賺到 個市唔好新手玩牛熊

你咁勁可以玩牛熊長賺仲駛乜買正股呀

開！！！！
跌！！！！

沖落去！沖落去！

新手唔好玩近牛熊
本小買唔到正股係真既
但你真係唔好諗住一出道就賺硬(當然你係少年股神無計)
同埋玩牛熊真係要識得割肉,唔好輸晒都當無事...咁你永遠都贏唔到錢
因為一次你就可以嘔突
聖人MODE ON

過唔過夜好

大戶太冇血性

今日收市會高過尋日

你講緊野?

可以講隻game係大陸搵既錢比你地想像多好多，直頭可以講恐怖咁滯 不過股票另一回事，短期都係睇跌

琴日收366喎

點睇都對唔到落去啦

其實你地up緊乜
咩今日跌咩

今日唔跌番370 以下就放熊仔了~

唔駛教嘅， 交下學費ok ga la

抽上打春袋喎

叫下都唔得

大減價完畢

377個位企好硬

有咩啟示有無人可以解讀下

15:55 先開市 咁心急做咩

唔好嬲豬
我都馬上開APP睇咗一睇,點知打春袋,有啲傷心

377停左勁耐 好緊張

今日係咪出鎚頭

想燈700,無咁易

應該支持區做咗出嚟

冇見佢再落過375

快啲穿番落去啦屌

除非大户肯出手打

4pm wo
一早轉左冬令

今朝仲諗住加餸
Molamola

望住700會懷疑係咪hang左機

大户冇撚用 360咁多肥牛都唔撚識食

呢排我買熊就升，買牛就跌,2分一機會都可以錯

大戶諗乜真係睇唔透

一穿377 外資又擺返啲盤落去

一穿就擺一穿就擺

有無高手睇到啟示

377 硬過撚

377 至 375 密集區間

熊仔要止？

377 鑽石頂

375 鑽石底

you are not alone

頂定底

擺得唔舒服今晚訓唔到覺就打一半啦

一個377又有人買返上去

熊都要有訊心

真係去澳門賭左佢都冇咁嬲

點解止呀 跌硬的 買熊都有得驚

冇啦冇啦 跌市己完

買咗真係好撚驚

377咁撚硬,邊班傻鳩掃貨呀

願聞其詳？

咁穩陣 溝貨先

今日都星期五～
扑暈自己，星期一嗌醒我

又黎單日轉向?!

係呀聽日準備升返1000點啊

巴打快啲入貨

熊軍比人收皮啦，襯人少少依家落定去排隊食二手飯

1558企穩先算

星期四wo,輸到蒙撚左?

冇力穿$377

準備跌返落黎

你要記住贏輸都係你嘅

依家擺到明係賭

睇下你有無訊心

但我睇唔透我一定要走半

一講完377 再望376

咁多人叫跌,應該升

想升 等下年啦

我發現同連登仔買相反就嬴

一係隊上去 一係隊落去啦
妹完未呀

加油啊熊仔

收到風～
前幾日養肥班熊仔準備取膽

外資盤開始出黎沽啦

磨磨下又一日

連登仔咪又係傻散

升災黎啦

但係個底好似好硬

成日比動物玩 仲傻過大陸大媽

連登熊同牛都有

穿左377
快啲落去啦屌

原本無乜訊心

一望隻閱文就番哂黎

今日買牛個啲發左啦

一陣入隻熊過夜先, 聽日恆指應該可以跌多400點

點睇

我覺得今日似係技術反彈

當然我係鳩up啦

你唔想賭錢就打曬佢再諗啦

反正港股又唔會走

你驚之後贏唔到錢咩

黎啦,快啲穿埋370

似係穿唔到啦今日

聽日要加油呀熊軍

今日唔得啦，回下氣

其實當大家一致都覺得係落，通常會上

依家係大家覺得升
但「想」落

唔好迷信

依度唔會有一致嘅情況出現啦

人生矛盾，佢唔升 又入唔到特價熊
入到特價熊 又驚佢繼續升變左打靶熊

如果今日企穩五十天線 就走熊先

磨完377磨376

最後決戰半小時

你地Ｄ 熊幾多打靶呀

425

415

磨完未

最近果隻熊400蚊

但我睇唔似會打到

咁俾d 熊心啦

要對抗訊心

416
擺過夜其實驚唔驚？

我唔信打到靶。擺到聽日

＄４０ 蚊 wor , 師兄

唔驚 聽日升最多咪無左幾成啫

訓陣先 55起身睇

勁假上400啦

十萬熊心

過夜

今晚去食牛刷窩預先慶祝一下

一隻415 一隻446

大奇蹟日

446, 槓桿咪低到乜咁

睇怕要擺過夜

大戶 all win

真係左一把右一把

隻熊跌幅細過正股升幅
代表乜?
代表可以hold過夜

69190有冇人買？

情況同同人鋤Dwe，人哋知你揸咩牌一樣

又被撚

玩埋今次真係唔玩

心理質素太差

又想等到搭九？

旨在參與下 輕注d過夜

人地13隻大Dee鋤你成手階磚3

今日妹完場架啦

算啦，真係好難戒

頭先爆上去果下好多人搶熊

今日未必,要短時間咁做,好大力先得
不如當引牛

不過真係唔會熊過夜,搏唔過

止血離場？

想表達咩呀又 殺熊咩唔通會 差成40$

同感
又蝕一日時間值

和平分手,有條毛落袋

415收回 蝕緊3000 放一晚

4點再睇 妹到悶

放一晚

我都過晚夜睇下點

等住舊錢用 就走啦 閒錢咪當去澳門

咁多過夜熊

今日外圍又跌，成交又唔高，偏偏炒到咁上 睇唔明

睇黎個勢應該咁上下

係囉

未到3點59分都未開估

大戶準備沽貨

跟住又冇得執

聽朝勁假再升

好撚賤……………

岩岩收到上帝指引
熊過夜

可能今日唔跟劇本,出個外傳大家睇下
勁假抽上去,星期五早上升多幾蚊,引多啲牛同嚇死啲熊先再殺落去

點呀377左成個鐘
不過都好過跌
利申:正股撚

勁假尼個系統真係on9 明益大戶

年尾唔撚下動物 邊有錢過聖誕 等緊佢宰360肥牛區

升就估會跌 跌個陣就估會升 屌 特係咪唔岩玩股票

今日唔跟劇本

撚死你班傻散 勁假至走等你冇得執

狗到

撚鳩你班賭撚，大戶ho ball

留名睇國指收市升跌係10點之內

377鑽石橫行區

又比大戶撚狗 買牛又撚買熊又撚

買撚到你破產

熊證重貨區係邊？

仲有四分鐘到戲肉
我估今日劇本係外傳

4字樓上

食花生算了

今日新劇本
勁假時段上380
聽日再插過

廿萬熊表示未驚過

今日好靜

聽朝似會再慢升引牛

一放就升

細成交

睇路

即係點

插低少少,橫行一段後服用,引牛效果更好

散場~ 聽日再玩過~~

今日大戶冇咩出手

左一巴又一巴

咁聽日又會升？

唔跌點入貨

2皮熊過夜 腳仔震

同路人
你隻熊贏/輸幾多

5皮 成個月糧

全倉無郁過

又要賭過夜了

完場，今次估唔到會咁

輸緊4000

聽日又夾高

真係估你唔到,竟然唔殺牛

豬緊 4000 too

輸緊一千

輸緊一千+1

輸緊1k
希望聽日倒轉

唔對路就聽朝反手牛 割肉離場

輸緊一千+2

聽日夾高去到395

個個都過夜 之前個勢咁熊反而冇人過

好想快啲睇下今日牛熊比例變化

過夜不了
貼1000離場聽日嚟過

我黎救市既 大手入左熊人木

其實去到依個位唔係好開牛熊事架啦

要殺嘅都殺曬了

連續跌兩星期終於升

聽日咪又跌返落去

想睇下啲近牛係食糊先定再追加
睇下佢哋咩心態
大戶都應該收一收啲街貨先吧,借咗貨沽空,都要還了吧

下面仲大把牛wo

啲訊心翻曬黎

入牛長放準備撚屌你地班熊

收378

之前升個時大戶不停入貨 呢排跌又係大戶狂沽 其實話呢個升浪係班大戶造出黎都唔過份

唔係大戶唔通係傻散呀

今日重有幾多訊心賭徒呀

隻5號被人利用完...
升得果0.15 比老林既飯盒錢都唔夠啦
什麼拆息抽高都是浮雲,撚屌吖

過夜熊輸緊1100

今間贏返1500距離回本5萬要幾耐

其實諗返咁多人玩牛熊輪嘅原因 係入場費高 唔明點解去到2017年仲要一手一手咁買

借錢滾大個本啦
得咁少 要搏幾多次
借五萬 入哂牛證
一個上晝番黎啦

賭得大細就預左
輸一千可以有成日快感 好過去澳門啦喂

聽日升硬，因為出咗新熊395打靶

下面啲牛多過熊幾多倍

你睇下個隻熊街貨比幾多啦

一股一股咁買, 渣打啊一通啊甚至好多行都爆機

我知喇~ 啲牛牛係大戶架~ !! 屌~ 聽日重牛先得

等388個D出埋就差唔多

唔係
就算一股股買，d 賭仔都係買牛熊

會唔會

係, 有槓桿差好遠

禁都比佢番上50天線，上番上升軌

聽朝好大機會夾高

咁易估到就唔係700啦

係！就係要熊軍屍橫遍野

過夜熊 輸埋尼波唔玩了

365係大戶家屬牛，定過台油

究竟騰指嬴定恆指嬴呢

有冇人係轉乜勢都輸

repeat多3x次就得

我今日揀緊熊點知升
好彩只係揀緊

沒有訊心的人
全都要接受末日沈判
成為訊徒可得永生
阿門

買牛又輸買熊又輸, 唔玩啦

一切都係時間的問題...

斬完一半700即刻彈10蚊, 真係唔岩玩股票

留返d錢過年喇屌

其實都跌到出業績前個位,再跌個空間好少
都等左咁多日,唔差在等埋
除非真係熊1

隻熊又返去起點

好彩既係無斬哂

聽日肯定開市夾高,再睇下有幾多頂唔順走熊走牛
然後再睇邊面好夾再夾多下

我自己整左個表,不停計跌到咩位會蝕幾多,蝕幾多我承受到
咁我有個心理準備最多會蝕幾多就唔會比個市場氣氛影響
如果你覺得佢升得番,咁真係唔睇重好,可能過完個聖誕返來有驚喜

牛又好熊又好

記住要守好自己止蝕位

聽日升穿380全部熊即賣

巴打通常止蝕SET幾多%

380大阻力？

而家睇來只要唔穿保力加底就ok

438十幾手700無止過

驚春咩 股王歸位

今晚adr又先升後跌，聽日勁假又好似上次收市前升10幾點，引晒牛之後狂瀉

利申: 牛熊同過夜

3百幾蚊做過傻鳩,跌左嚇到走左
無走扑暈自己到4百幾已經執廿萬
今次就扑暈自己算,拎番幾萬日日執少少牛熊幫補少少

今日唔夠訊心蝕住走晒

聽日

烈火熊心

到底今日係真反彈定係超賣反彈呢

好激呀

對火燒熊心

大家去澳門鐘意去邊個場賭錢

利申銀河fans

373 入熊, 377妹勁耐發現唔對路走哂, 咁又唔見 1000

股票有時真係一動不如一靜

今日牛證無明顯大增 , 睇黎仲有得升

真心問如果聽日一醒競價又升
熊係咪應該不問價掉出去？

幾多先叫大增

一人有人玩牛熊一日都可以撚你

散戶追起上黎 4 - 5 億咁疊上去

牛亦熊時熊亦牛
問君能有幾多愁

403入牛 435走牛 賺30k
426入牛 419走牛 蝕20k
370入熊 368冇放 377走熊 蝕10k
另正股都係蝕住10k走

雖然好老土，但係明白咗贏錢時唔好心紅，有機會就止賺食咗先。好似呢幾日咁胡亂操作就好容易出事。我覺得自己冇玩到損手爛腳輸身家已經算好好彩

都係嗰句
睇住個街貨就知上落就無窮人

有時落左袋先係錢，前幾日止賺就執少好多，今日一貪就輸左啲

金沙
係個度玩過21點贏到幾千蚊
又試過千幾蚊本玩大細輸到得番2舊
把心一橫輸完就算買13扑中左

街貨熊多但係跌

望住今日隻68389會同自己講如果琴晚all in咗而家就冇事，不過世事邊會有咁多如果

過夜熊

玩大細真係好灰心

我寧願輸股票都唔想輸大細

大細輸左都唔知咩事

金沙都唔錯

新濠好似太grand唔啱我去

葡京超爛賭場成陣煙味

似係金沙同銀河好啲

大細真係好無奈既,因為你完全控制唔到
所以鐘意玩21點多D
贏得多個次係3個朋友朝早7點落去賭
因為有另一個朋友之前個晚輸到發忟憎,話跟住唔再入賭場
咁我地自己幾個又想玩就一早親佢未起身落去玩,9點前上番去
點知得我地3個就個個都贏,個莊爆左21點幾次,輸到佢地換左人我地就走
最少個人都贏千幾,我算最多贏幾千
但無講番比昨日輸錢個FRD知,只係之後個日出去請佢飲飲食食算

ME2

而家QQ 360 以上嘅牛證得4億份左右 , 已經無左大戶故意大插嘅誘因

今晚老美一跌 又插嫁啦 驚咩

請牛軍食咁好人呀

係

大細真係好無技術好唔鐘意

玩21點 poker都叫自己控制

如果老美升？

過夜熊+1
等睇牛牛養肥晒俾大户推入屠場

你牛定熊軍黎架

其實唔洗咁驚啦

牛定熊依家都做唔到啲咩

都係訓係到比人屠

我睇跌機會大過升所以熊倉未走過

聽日星期五加上侵侵同金仔又痴撚左

老美升又點 下面成堆牛 係咪先

廿萬熊聽日變40萬啦

而家唔殺都唔知要等幾耐先有得殺

你個名

你講得好岩 4萬熊擺左過夜

其實點解咁肯定一定會落去殺牛?

其實今日d熊好古怪
700上左一兩蚊先跌一跌
其實係咪代表好多人入貨

其實高位已經回左20%,如果再大跌落去,其實都真係熊市
咁你話係咪殺牛先跌,呢個係都唔定,你見咁多人咁係殺完一浸又升一升

熊咁都要諗下衰嗰面加嘛經過今日唔識樂觀

熊仔gg,夜期爆升

其實 700 仲值唔值咁高價
定已經炒完

通常啲人愈肯定既野
就永遠冇預期既效果
btw人地講乜唔駛理
聽日就知係點

想知熊仔點算

fk...真係反手牛就跌。反手熊又升

搞乜9

只要唔穿保力加底就ok

咁快就升翻，調整黎做咩

但其實之前已經穿左
依家入返

同呢到d 巴打一齊輸錢都開心既

聽日熊仔唔對路記得割肉入牛

跌足兩星期
由高位計跌$70 wo

入返我當冇事

夜期爆升

不如一齊贏

出面都係唔樂觀 自己睇新聞 特朗普除時癲起上黎 一打 咁就股災 大戶都唔敢同你搏啦 推高清貨過聖誕啦 E加先黎慢慢收番貨推上?

點解國際局勢咁不穩 都升

高水幾十點唔叫爆
同埋trade唔到就唔好睇到自己唔開心喇
好好哋訓一覺啦

利申：無牛熊係倉

咁點解釋期指爆升

咁小成交

夜期成交咁少冇謂睇啦
好多時跟跌唔跟升

定D黎 帽事既

Qq聽日要keep 住升

反手熊又輸

笑撚死 貪字得個貧

升少少叫爆升 咁跌咁多叫咩？

遠離牛熊得平安

值唔值應該睇業務
而家700業務根本無問題

你出去啦

367賣晒牛反手入熊
神操作

睇市場認為佢值幾多ga咋
好似地產股咁隻隻都有折讓，冇反映真實價值

可惡!我372放架

有無熊軍今日投降平手離場架

平唔到手，已經輸緊，有20萬熊係手

定啦
無事嘅
熊軍都要有訊心

講真
咁快跌定難啲
372入唔返都仲有382，392比你入返
如果你真係有訊心佢上500的話

巴打我信你熊架

我都係賭架咋喎

最多聽日輸咪去牡丹樓執二手薯條食囉

我讓比你執先啦

E度唔係支持qq升的嗎

好癲 擺過夜真係好勇

唉

冇危邊有機

熊仔過夜 今鋪發達啦

輸緊4千啦
仲諗住boxing day同囡囡book半島

屌你地咪撚再叫春啦
愈叫愈升點算

我都4000
今晚準備去金拱門食三手薯條

兩次止蝕走咗都係轉個頭就升返
今次三熊一牛諗住穩喇
堅佩服自己燈力無限

想問熊軍係咪聽日一過380就放

冇緊要啦
係真心相愛既公園或後樓梯扑野都一樣啫

同問

我諗住跌得金再大手入返，睇黎無機會

我會留守到最後，400就走

聽日大跌ok ? 做人要樂觀d

反彈上20天線

大升

聽日一定高開 之後午市回 之後再上

升到星期一，之後未睇到方向

比花旗玩串左個party
淡友

因為d人買晒熊囉，唔記得大戶都可以殺熊

我好樂觀，升到400我隻熊仔都仲好強壯💪🏻💪🏻
先大升2點，再小跌20點

你老母啲血壓就大升

買左少少熊睇住先，而家先學識慢慢黎

正式宣佈態軍已佔領700po大本營

其實真

你覺得自己頂唔順咪買細啲試下個感覺

無人叫你all in炒牛熊前提你重要唔識

有人聽人講輸左又唔抵

聽日講完唔買升又怪自已

贏輸都係自己嘅

屌佢今朝吖人買

利申騰熊過夜

霸氣巴 睇你咁回post 熊心十足